{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 호텔 글로리엘 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合は人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の場合、予約前に提携店に直接確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否については、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。 楽しい入室をお手伝いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約前にどうすれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の場合、予約前に提携店に直接確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否については、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、お持ちでない場合は入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "楽しい入室をするために何をお手伝いできますか？",
            "answer": "楽しい入室をお手伝いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 462
    }
}